點睇私補狗？汪汪

補還補唔好係 Starbucks補啦頂你，我同老婆飲杯野都冇位坐，仲要補個肥婆學生，唔好轉行做 ptbf ？

點解唔可以係starbucks補

有比錢買，why not?